RTHK：連串嚴重事件 民主派議員要求與特首司長商解決方案

民主派立法會議員發表聲明，表示明天早上將到特首辦和政府總部，要求與特首林鄭月娥及政務司司長張建宗會面，商討政府因爲修訂《逃犯條例》，觸發的連串重大和嚴重政治事件和解決方案。

聲明表示，曾經在6月16日約200萬市民遊行後，要求與張建宗會面，但對方先後兩次透過辦公室回覆拒絕會面，包括今日以立法會財委會未來兩星期沒有會議為由拒絕會面。

至於林鄭月娥在6月18日會見記者後，直至7月1日回歸酒會才公開露面，民主派認為是逃避問題，批評張建宗和她的態度如出一轍。

聲明又認爲，林鄭月娥在回歸酒會上致辭稱，會加強與不同人士溝通的講法，只是公關技倆，不能令市民相信林鄭月娥及官員，有面對市民和修補撕裂的誠意，民主派對於她以偏聽的態度，對待民意和民意代表，予以強烈譴責。

林奠咪又係繼續縮喺禮賓府入面

民主派議員將於明天早上10時30分在立法會出發，親身到特首辦，嚴正要求林鄭月娥及張建宗立即與他們會面。
Source：信報

佢都唔係特首辦，係禮賓府

人地係狗屋呀
最安全

聽日使唔使跟住出去禮賓府？

不如搵日巴絲一齊去門前慰問林鄭媽媽? 驚佢為香港做事太辛勞

淨係得議員好D，等佢冇藉口

你話見就見人地要預約

識唔識咩叫Urgent
P牌仔

暴君一邊說會聽意見，一邊卻龜縮，正三八！

話中有話 識唔識
明知urgent 條仆街仲選擇性會面
老屎忽